美劇集中討論區 (25)

Upcoming新舊劇首播時間表

2018新劇推介
(太多不能盡錄 諗起就list, 覺得好睇但冇list到就自己share)

My Brilliant Friend
Succession
Killing Eve
Sharp Objects
Barry
The End of the F***ing World
Homecoming
Escape At Dannemora
The Assassination of Gianni Versace: American Crime Story
Kidding
Patrick Melrose
The Terror
Counterpart
Pose
Cobra Kai
A Very English Scandal
The Haunting of Hill House
Sorry for Your Loss
Maniac
etc.
綜合所有critics 2018新舊劇評分ranking

如要劇透請預先提醒再加粉紅細字或深藍細字

2019注目劇多撚到唔知點講好
我放棄咗

我愛C字頭

個個都愛

佢個個look都好正，著褲果陣好大佬好man
唔知佢係本身都識少少定為左套劇學，覺得佢講得唔錯
兩個都係咁大細路 起初我以為個細路係男仔

好想知佢之前遇到啲咩事搞到痴左定係本身有精神病

成個故仔會變到更gay
btw呢套係咪有原著？

路過明珠台都見到 好似1月
平時買咁多套垃圾劇終於集氣買返套神劇
溫馨劇最啱臨訓睇 要叫屋企人留意
依家d劇好似有返配音 想睇呢段點配

著suit好屈
好似係本身完全唔識 拍劇果陣有人教
如果S2佢地再一齊就好

AGGER 同埋想知佢同佢阿媽關係
會唔會佢老母又係amazing hair 戀母先鐘意呢type
S2應該會gay啲

好想睇eve道歉時露出大量頭髮氹返V

係呀原著係小說

呢段應該cut晒

殺手裝同監獄裝都好屈
E同V定V同個細路？

戀母
會唔會好似carol咁，將E由攣變直 之後大量床戲

絲打已經幻想緊e用攣頭髮氹掂v
絲打有冇睇過？

Villanelle越睇越cute

新post 留名

留個靚名

Anne with an E S2 越後就越多女權左膠大愛欺凌劇情 變復古版13RW
明明S1 幾好 演員又做得好 畫面又幾好J
但睇埋大結局就會放雪櫃 S3不了

好多v嘅fans

clearwipe 仲係度#ihehe#dog

唔會掛 cut哂應該好怪
建議直接講 屌!你!老!母! serena
咁樣

同個細路

直變攣定攣變直先
床戲 延續S1但今次黎真
不過V可能嬲好耐 難得放低戒心但搞成咁
冇睇過呀

睇my brilliant friend啦

香港HBO未有

睇Mrs. Maisel其實都唔係好識笑架喇
第二季睇到EP8係NYC個club Susie播錯自己打鼻鼾隻碟笑到我PK

s2笑位多左
但笑到pk我係s1 doink yoink yoink yoink果到

最後係咪無伏?

其實呢套都唔太算係笑片啦
但真係幾好睇

係輕鬆但d笑位要去到令人大笑應該得美國人笑得岀？

其實我睇完s2有少少sad 尤其是Lenny Bruce最後果幕
(我仲wiki埋佢個生平 自己劇透左自己 )

伏就唔會推介比人
如果最後會伏我就嗌佢睇bodyguard算啦

有冇人默默地期待緊聽日black mirror

Confirm左真係聽日出咩?

冇confirm
但開頭流出個日期咪又係netflix自己放出黎
bandersnatch都list左落2018度
special應該9成2018出 但新一季就2019

如果係堅就好啦!
因為我見coming soon又無trailer 以為流嘅
等我期待下先!!!

懶神秘咁 好煩
睇下聽日有冇 最多咪全世界一齊炒車

呢期一炮睇哂2 broke girls同brooklyn 99
而家個人好空虛
巴絲們有冇D相似既搞笑劇推介下

啱啱開波S1
Rachel真係好靚

仲開波睇咗2集The Good Place
個感覺幾似Pushing Daisies 幾過癮
會追

對比N記
有好幾套歐劇都好似唔錯
最後揀咗Baby
本來見歐洲校園劇好似唔錯 女主個樣又幾好j
但睇咗2集實在頂唔順 手法好2000年代
棄劇算

套baby 同期播同brilliant friend勁大對比
兩套都係意大利劇 又係coming of age 兩個best friend女主
但個質素差得遠到呢 一個天一個地 完全體現埋hbo屌打n記十條街既情況

Black Mirror: Bandersnatch | Official Trailer

Tmr

如果CCTVB敢做，不得了

應該會再一齊嘅，真心想睇佢地，一定笑料百出

打錯 你明我意思嘅
V會唔會有陰影
冇諗過E真係會搵刀插佢

the office ,big bang theory
modern family ,parks & recreation
community
btw,岩岩睇完inbetweeners

睇elite好過

d standup好高質喎

true

我追post追到你地話e3-4好正
之後己經無追

係高質但我無笑過
反而d角色互動更有趣
可能文化,年代唔同啦
始終佢d idea都係取自生活上既事
好難relate

有冇啲咩手機APP 可以睇到美劇

冇話唔高質只係文化唔同我唔會大笑到
最多都係會心微笑果種(唔知你明唔明)

ok

老老實實 killing eve個eve都幾撚樣衰下 見到佢唔多開胃 不過套野係唔差既

留名學睇美劇學英文

netflix
人人

除左eve樣衰之外,套野都無咩缺點
不過真係好撚樣衰....

真係好撚樣衰 唔係好明點解要搵佢做 一開頭見到佢個樣係poster真係無咩意慾睇

Poster呢個我都認同 都係睇C字頭成日講先睇 不過頭個幾集反而係鐘意E 最後係比V整沉左

自己好難先有動力去開套劇黎睇 開劇都係睇呢度啲人推介 真係多謝大家先睇到咁多正劇

Netflix 上咗套you,係咪你哋之前講果套

yes

想知今次咁搞法成唔成功
如果個故仔唔好睇實比人屌多舊魚

到時有時間又記得都會開黎睇 想聽下粵語版

V次次同細路互動都好正
呢度睇果陣又係笑左 肥仔

V 陰公
臨尾兩集佢好pure eve

bodyguard?
你唔係好似有睇哂咩?

睇左第一集MBF唔係好知講緊乜 同埋好唔慣講法文

意*
睇多集試下

我都係上黎學野+開心share討論
紅字same 所以想盡量揀高質野睇 時間有限

個介面好似有D求其
First look at how the interactive function in Bandersnatch will work

從《The Witcher》到《Game of Thrones》
2019年50部期待度最高影集

真係有D hea wor.....
不過唔知可以玩幾多個ending出黎呢

見到c字頭咁力推我會努力睇哂佢

twilight zone

但cbs

係囉 點解成件事設計得咁唔靚 ...
好似大約90分鐘一集但total有3xx分鐘內容
硬係覺得會有ending係好複雜先玩到出黎

睇多兩三集都係唔啱口味就唔好勉強
未必個個鐘意睇

FX 2019有套叫devs 條link冇講
devs
what we do in the shadows
fosse/verdon
FX呢3套新劇+HBO果堆 J死
同埋其他回歸舊劇陣容都好勁

好多都想睇
最期待anne hathaway果套
big fan

netflix有套劇 sick note
榮恩主演
岩岩發現到個啊姨係lindsay lohan...

apple果堆都想睇

如果係cap埋圖 想睇佢字幕會點譯

個傻仔又會比v點到

My brillant friend

反而想知係人人到睇 應該係冇得揀choice
咁會有乜結局出

BM無得跳
但佢寫1.5小時應該好快完事...

準備睇black mirror

eventually會有個結局係會出credits之後出autoplay倒數

可以以解鎖依個劇情為目標
enjoy

有人話係睇夠90分鐘就會咁
咁我自膠定一打先

中間有一個選擇笑撚到我噴水
屌搞到個鍵盤濕撚哂

原來笑片黎

想知佢地啲名點嗌點譯 Offred Ofglen呢D

香港個票房真係好有指標性

brilliant friend其實集集我都覺得好睇
有時仲要足足成粒鐘一集都好似好快完左
finale又完得靚

如果其他劇開始跟呢個玩法可以玩死bt班友

老老實實想問玩完black mirror既人
除左gimmick之外 今集劇情係咪垃圾?
如果劇情廢既話其實冇乜心機哂時間玩哂咁多path

中間其中一個選擇好正笑到我仆街
有時間可以一戰
劇情係麻麻

玩緊 暫時幾悶幾眼訓
accept又唔比人揀 屌
bm呢獲真係做左netflix犧牲品 比佢利用到盡
創新還創新 但好似冇哂自己本身果隻質素既劇本
得返個名係叫black mirror

印象中就算life is strange / telltale果d假民主，最尾冇乜點影響到ending
好似都唔會開頭迫你唔準揀某啲option咁霸道
咁樣迫人行都好意思sell互動

今集black mirror應該難bt?

同套野個message都有關嘅

我會話佢包裝得幾醒目

Choose symbol
之後chop up body

又係free will錯覺 有得揀其實冇得揀果啲大路野?
又比westworld截糊 之前已經比佢地搞到改idea
concept係ok 但storytelling唔得搞到好表面 唔會好投入個故仔

另外想讚揀option果陣幾smooth 唔會好格硬咁pause
如果用今集個方法黎玩shut up and dance / nosedive (即時扣分加分)
會正好多好多 ...

Lm

玩到無得玩
等人整合下睇下有無miss

有冇人睇完unabomber好buy ted個諗法?
個結局仲要迫害佢

開頭好過癮個故事都好吸引
但玩下玩下已經唔知個故事做緊乜

ok啦
有集成集都係講佢
幾多批評,我就幾鍾意
不過唔buy佢周圍send炸彈殺人...

玩左火車end
劇本真係唔係幾得
agger 好零碎為玩而玩咁
純粹當打機體驗下, 好得閒就可以玩下
但如果真心想睇劇情, 以為interactive同劇情會balance到
就真係fail哂 幾失望對今次呢集

個集係超好睇
佢身世好慘, 成長過程根本係悲劇
佢既理念其實好岩, 只係用炸彈殺人黎去令大家聽到佢既諗法哩點唔係人人接受到, 但佢唔咁做又真係未必有人聽佢講

幾得意既
但故事真係
故事去到colin屋企個到都好引人入勝
但之後開始失控，班編劇同主角一樣
Handle唔到d分支

近排真係choice changes endings得Detroit

睇完Mrs. Maisel
其實幾鐘意Benjamin

故事單薄到
有potential但就算睇完一大堆野都係會覺得成件事虛
如果到時S5啲故仔係呢個水準就仆街了

開咗套愛爾蘭劇 Derry Girls 嚟睇咗2集
成班中學雞 估唔到又幾搞笑
同埋口音幾好j
睇片尾原來都係Channel 4劇嚟
得閒睇埋剩低果d
鍾意睇Phoebe Walter Bridge 應該會啱口味

外國普遍都鍾意Benjamin 多過Joel
但我鍾意Joel多啲
除左頭兩三集 其餘都係講緊Joel點贖罪

Miriam 應該都係最愛Joel

修正 Miriam 最愛係comedy

Joel條廢柴

都變咗好多啦
第二個season又搶咪又幫miriam出頭拎返錢

He loves what is not yet his
Not midge

點解咁講

睇佢同penny pen就知la

笑到我仆街

講起PWB其實想睇crashing好耐
但hbo有套又係叫crashing 搞到撞名成日搵唔到uk果套
啱啱睇n記原來佢有PWB果套 屌 好開心

聽日2 hour finale WTF兩粒鐘
上集好好睇

但S1佢的確係做得好錯
有D野唔係變左就得既
由Mitch應承左做人opening果下佢完全冇諗過Benjamin, 佢屋企, 佢對仔女, 連Joel都冇就知佢真係最愛comedy only

其實Lenny Bruce最後首歌 同埋畫家果一幕
都差唔多講哂mitch個結局

btw 我好期待睇佢第三季點同ben交代

哩句可apply 落the leftover 度

話時話有時開新post果陣
置頂會想整個神枱位擺leftovers

正
擺埋hannibal

hannibal算唔算完左先
如果近10年內完, 季季質素keep到/高質, 神級finale
leftovers
the americans
halt and catch fire
rectify
仲有咩

my brilliant friend睇到e2 中間
so far so good

依家興meta 同 foreshadowing ma

你有睇halt and catch fire

channel 4上年都仲有得睇番crashing

下集準備認過哂D人

未睇哂
依家提起醒返起 又可以返去睇

如果唔係手痕search netflix 應該一世都唔知netflix有呢套野
平時scan都冇見過 ui廢 啲劇沉哂底根本唔會見到

睇左幾集好睇幾好笑 幾鐘意法國妹同阿叔

等收工
仲有邊套

我又係睇左幾集停左
清埋Netflix d劇先睇返

我都係 S1都未睇完

無聊走去睇明珠台個節目表
下個禮拜一
法德奴

Netflix 有 You睇

好期待d人名，一定全部三個字
其他handmaid會唔會都係xx奴咁

呢套野下季開始真係變左由netflix拍

一定係乜乜奴咁
膠得黎又好期待
仲有blessed be the fruit呢d又係要譯

留名睇佢瘋狂嗌法德奴!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

睇左一半頂唔順冇追落去

原來narcos個旁白係gordon
成季認唔到佢把聲,最尾出場毛先知

S1都未睇完,你就知係神劇.....

Happy New Year

Happy new year
2019多d好劇睇

BM係咪揀左某D options既話會逼你去返之前再黎過架

係,不過會輕輕帶過,直到你開到新劇情

有冇睇過run lola run

睇完，其實都ok既但劇情真係一般
最中意都係同阿媽一齊死個結局

睇到一半某某死左開始冇心機睇
女主角又黑人憎

就係見下季佢做主角先有返D期待

未播完之前已見D人話一季好睇過一季
finale果排完得又靚即刻吹奏到上埋神枱
未睇完都知

TD S3頭炮

玩果陣覺得幾得意,但睇到後面都唔知想點
idea又唔創新,BM黎講唔算top imo

正牙

S1算合格,主要睇lee pace扮don draper
但我又唔係特別鍾意佢,所以睇得好慢
S2轉左路線,即刻好睇左勁多
S234水平差不多,但睇完每季都有唔同感受
我覺得係神劇

Stranger Things 3 7月4上

lee pace同mackenzie davis
之前喺呢度聽過有巴/絲打話S1係難捱D, 之後會好睇
所以咁耐都未睇哂S1 會努力睇埋佢

睇哂la casa de papel
好多bug位 但係overall好正
但係唔覺S3會好睇

‘Big Little Lies’ Season 2 Will Likely Air in June, Nicole Kidman Says

我講嘅我講嘅!
好耐冇上嚟，上嚟碌咗一陣又見到你講HaCF
BTW, 想問Netflix有齊4個season未?
有的話先sub,順便睇埋最新嗰集black mirror
喺vmus睇咗個"特別剪輯"版bm , 睇到我

2019最期待美劇

bug到仆街,又多白痴老土drama,
但又睇到唔想停
tokio

齊

出絕招,直接跳finale/S2

oslo死左個肚係度彈下彈下
但係個境頭又zoom到勁埋

呢個位我都有D O咀
BTW,berlin

Im watching you on Netflix

好耐冇見
想知特別剪輯版bm ending係點

就咁睇牌面
2019四天王黎講 TD S3都可能算最弱

netflix冇halt and catch fire喎

已經去到S1E7 想捱埋佢
但捱得有D慢

BBC Drama 2019. Get Obsessed. | OFFICIAL TRAILER

諗起BLL S2接住GOT播個情況之後會係咁
got finale一完左全世界一齊唔知屌幾耐先平復到

明知會中伏 但係都好期待

書永遠冇結局
唯一結局就係得呢個伏end
想睇但又好無奈要接受

特別版ending就係全部ending都有，逐個逐個出俾你睇
中間揀邊個跳樓又係咁，睇到我以為自己精神分裂
利申:睇嗰時唔知係interactive special

但你講到netflix冇hacf咁就唔sub唔重睇bm lu~

Killing Eve Season 2 "Coming in 2019" Teaser Promo

到時4月5月準備係咁

咁有心 又幾有心機wor
紅字笑死

係冇呀 咁耐都冇呢套
我sub埋呢個月都諗住cut

我11月開始SUB返，發現太多爛劇/片
你哋講咁多正劇都唔喺netflix

依家SUB 通常為左睇其中一兩套野 睇完就CUT...
btw bm呢集好特別 不過佢其實好少內容 麻麻地

v d口音
做s2之前翻睇多次s1

睇錯以為問BM
我果陣好似楓林網睇

好似香港netflix資源係少過其他地區好多
追緊8套劇得1套係靠netflix追,其他都係BT

依家netflix最大用途對我黎講
係比我隔一排用黎重睇brba

咁多隻 邊隻口音先
翻睇我會忍唔住剩係用黎睇V d scenes

sub香港netflix好有水魚feel
睇其他區好似第2個世界咁

brba係咪出戲

yes
jesse後續

mark左4X樣野
大部份係劇,仲要係幾季果D....
對我黎講好抵玩...

又孤星淚
mcnulty做jean valjean
黑javert

lily colins - fantine

2019最期待就係watchmen

乜都睇/食得雜=多野睇
奄尖=唔係太多啱口味睇/想睇果啲佢又冇/某部份佢有但又晨早喺其他台睇咗

2019真係講唔到邊套係"最"期待
舊劇同新劇都係 痴撚線太多啦
陣容好撚癲

E家有邊套好睇而又每星期更新緊!!?
暫時追緊vikings同Travelers

睇緊counterpart

我無期待，因為電影太正，拍劇好難有咁嘅質素…

BTW, 尋日睇Gone Girl，套戲有種好熟悉嘅氣氛，之後wiki嗰作者，原來就係寫Sharp Objects嗰個作者

我都係 outlander,titans 同vikings
the good place ,shameless就休完
仲追緊幾套膠劇

S1連finale都冇睇 好似睇到尾2定3就棄左

仲以為你話對2019啲劇冇期待

應該唔止呢堆, 但你scan完呢堆可唔可以揀到一套係最期待

watchmen劇同戲應該拍唔同角度 未必啱同套戲直接比較
而且又係leftovers班底同hbo .. 要比d信心
gone girl好睇
果陣就係睇完gone girl套戲先識佢, 後尾先期待sharp objects

“I hope you haven’t forgotten about me”

‘True Detective’ Review: Season 3 Gets Back to Basics — and Gets Good Again

lily colin

halt and catch fire? hk netflix唔見有既

BLL 書無結局?

岩岩睇左一半S1, V好正

係時候重溫true detective s1

有 書冇結局係講緊GOT

歡迎加入V死忠大本營

以前重睇過
覺得S1係睇過最恐怖既劇之一
特別係果陣夜媽媽睇新一集真心驚

無啊,果日睇錯以為問BM
想睇試下人人啦,見到有齊
果陣好似用vmus定楓林

至少重溫左5次

唔好睇? 我睇左幾集覺得幾正

諗起都扯扯地

開頭係幾好
但後面d 節奏真係好慢
s2其實都冇乜大分別咁，係呢排冇野睇用黎zip下時間

有咩劇好睇

你有追埋書? 好多本

d口音 d微笑

Sharp object而家先睇到一半
個人覺得同killing eve, big little lies差唔多

其實係HBO出，都係好嘢，諗緊好唔好sub埋HBO，Netflix劇太廢啦…不過睇完你條link，The Eddy都幾正喎, Damien Chazelle + Musical :

最近BBC出嘅Les Miserables係必睇

Vikings 真係睇到唔知睇緊咩

前半幾好睇
後尾開始冇乜心機睇 S1 finale又見d人話麻麻 所以停左
S2睇反應都係冇起色 順便棄埋

check page 1

有睇got小說
表面上好似好厚好多本 但因為好睇所以睇得唔辛苦
睇完你就知劇有幾垃圾

要有心理準備sharp object finale冇BLL finale咁神

HBO雖然出得少劇 但多數都係top 10質素冇得輸 唔睇會走寶
印象中Damien Chazelle同netflix果套 佢淨係拍頭兩集
但佢同apple都開左套新劇，apple果套佢會拍哂全套劇+寫埋劇本
我期待apple果套多啲

你地覺得THE END OF THE FUCKING WORLD 好唔好睇

吓 我睇劇都覺得好正喎

劇係正，不過我覺得近幾季講Daenerys太多，講多D House Stark仲好，我真係唔睇好佢final，感覺求其完咗算。

小說係一定好睇過劇，通常要忽略好多細節先放到喺套劇入面，有諗過睇小說，不過太多本堅難追

頭4季係Peak
Season 5 -6 開始失望 得返打鬥大場面
Ayra 同 No One 條線睇到燥
S6仲有Bastards Battle 同 Cersei 覆啅
S7越後就越似Twilight 勁兒戲
對final season 唔期望

龍媽話哂主角好難唔講 但偏偏佢條線算最唔好睇
講真成個finale season好似等緊睇佢點炒多過期待 好恐怖
小說好好睇 本身都唔鐘意睇書，睇左劇先有興趣開埋書
書好多野比劇cut左改左
有時間可以試下睇書(隨時網上都搵到黎睇 可以望下有冇興趣入坑)

老老實實
其實期待BLL S2仲多過GOT S8
知道要睇完GOT先輪到BLL有啲氣餒
我想睇班師奶打鳩meryl streep仲多過jon snow打night king呀

睇緊sharp object
但係佢剪到咁碎好難入戲

孤星淚睇左pilot,搞到我又想睇返套戲

幾條線都好清晰
係有時D角色死得好突然,好無癮

呢套叫碎咁WW S2叫咩

FUCK YES

唔夠你快

**Killing Eve and Game of Thrones are both gonna be on Sundays in April

我算耐 返到公司食緊早餐先上黎
咁大件事竟然咁遲都冇人講

Black Mirror: Bandersnatch star Will Poulter quits Twitter

其實咩事 係咪人身攻擊 定係憎今集憎到屌埋佢
好耐之前開始已經有人笑佢 但今時今日先quit

易明過s1

個樣都係易比人攻擊果d
star wars條肥婆先慘

陰公

Room 104 Season 2 第4集，屌，睇完都覺得好撚痛

如果套戲好睇/佢果PART寫得好 應該唔會比人攻得咁勁
某程度劇本寫得差+樣唔係靚=比人攻擊多兩錢重
BM今次都係咁 早兩日仲話因為今次拍呢套野先delay season 5
嘩所有人仲唔即刻火都黎

我覺得套嘢幾好笑，但係劇情好唔掂，本來Channel 4播咪幾好，Netflix接手後越做越膠

佢係black mirror入面算幾型啦個角色又神秘
佢係we’are the miller入面真係成個傻仔咁

Charlie Brooker話因為Ch4太多干預最後炒大獲喎

S3其實幾好睇
不過S3開始一季差過一季係事實
再加埋今次bandersnatch

睇新聞好似話唔排除佢個角色之後其他episode再出場
我都覺得今集黎講佢算最好睇

我都追緊Halt and Catch Fire, 睇到S1 EP9
都幾好睇呀, 唔算"捱"
班主角每次發脾氣都好惡頂下

加油快d s2

有冇D鬥智鬥力既新美劇推介??

好耐無入黎
Deadly Class好無睇?

Queens

聽日都幾多節目
又golden globes 夜晚又做法德奴's tale
唔知jodie會唔會去golden globes

睇完 好好睇

痴線Rachel Weisz正撚到

呢個look真係型撚到癲

a series of unfortunate events好左好多黑鬼戲份即刻正常返好多

係邊到睇

最後果幾集

睇過1集
得閒先追

pilot 唔錯,觀察下先

S2都未睇

S2可以不睇...

戲黎架wor
好似2月先上 忍唔住睇左流出先

呢套d攝影美街咁靚，睇流出版太浪費 好蒙下

美術

我知呀 到時會入戲院睇
因為等唔切啦頂唔順好想睇

I know that feel
二月頭出藍光 二月尾先戲院上 我都驚忍唔住

Favourites?

咁快有bluray 即係迫人入戲院前睇多次
大前提係好想睇套野 加埋有流出真係好難忍
早睇早享受 當睇左劇情先

上面po埋poster都仲問

睇晒13 reasons why

張poster好姬

s1 80分
s2 60分

第三季會唔會已經無Hannah

睇完TRAILER 有少少想睇呢套

應該無,可以放棄呢套

煩膠到

挨緊outlander 第一季

點解唔棄?

S2都唔應該出啦

#GoldenGlobes
The Americans wins Best Television Series - Drama

唯一一套Killing Eve輸我係唔會嬲

Americans贏獎
KE贏red carpet

屌呀 我個amy bb

Yaaaaaassss

屌喇星點解要咁對amy adams

睇紅地毯啲相，佢係唔係肥咗，Sharp Objects裹面塊面冇咁圓

我都見到 以為有左

冇睇紅地毯 岩先影左幾秒都重好索

冇henry
paige著得幾靚女

兩個好型

SANDRA

睇到佢拎好開心

不得了
grey's anatomy鐘意到依家

有冇人覺得女權撚到好煩 我係女人都聽到悶
Gaga岩先都有講兩句 心諗有冇咁嚴重

moss個樣唔靚得黎又幾靚
好特別

有咩問題?

好襯好靚

就算係到今時今日影視界都仲係有依啲問題so why not

睇睇下會覺得幾sweet幾靚

哂冷
HBO Unveils First Footage of ‘Game of Thrones’ Season 8, ‘Watchmen,’ ‘Big Little Lies’ Season 2 and more

唔係跟書
驚佢會爛

Watchmen

Barry s2都係19

S2好似書作者有份幫手諗

仲有套euphoria

& Succession

邊個hack左n記account

J咗啲浪

4月又多一套

Sam Rockwell-Michelle Williams
FX Series 'Fosse/Verdon' Unveils First Teaser

Best Picture

好好笑好癲但又SAD

Green book green book green book

GG係不嬲搞笑 The Favourite竟然輸

今晚如果趕得切返屋企 重溫返americans贏果刻先
竟然贏左冇諗過

佢應該有提名兼且贏埋先啱

The Americans攞絕對實至名歸
男女主角都有演技、結尾又唔會拖泥帶水

Rami

Is this the really life?

真係做得好

The Americans

睇live好滾動

仆街 3年又3年
終於贏1次
fuck emmys

唔知今晚viu重播有冇字幕
應該會睇

睇唔到live但望住twitter見到話贏左果下真係
好戥佢地開心
btw雖然keri russell又比人搶左女主 由頭到尾都冇

1030我會轉去睇handmaid

屌 twitter見到

Patricia Clarkson watching Amy Adams writing an acceptance speech for The Golden Globe Awards:

現實就係男人比女人打壓

唔係坐係個電腦到
出去睇下個世界啦

點解香港見咩工 都請女人先 點解

有d Ryan Murphy feel

最後一年了

幾好睇呀，唔係咩

V

啱啱睇完bodyguard
前5集我覺得幾好睇，係最尾收尾有啲急，變到有啲唔合理
忽然間channel會義無反顧肯幫David，仲要又會咁啱比佢見到個犯罪集團個人搵佢上司，之後所有人黎個爆肚 咁就講完成件事 唔知有冇第二季，如果有都唔知點繼續講落去

Btw我get到男主果種sexy但被女主吸引 表現到英國女人果種性感同時尚 好有魅力 唔覺得某情節驅風

我見有人話同一個編劇但另一套好睇好多，好似叫line of duty 有冇人睇過

一方面當歷史劇睇 但男主角太good guy 女主角又太progessive
好似好離地

最後一集BOSS自白 破壞左
整體都唔算太差

Handmaid d中文對白勁文縐縐 讀書咁
但offred把聲唔差

竟然唔cut露點

好dark

其實係 不過呢啲我忽略左 但佢地之後好
當歷史劇睇唔錯嘅，依家追到第四季最新

個人覺得第一二季最好睇，第三季有啲拖，第四季好返少少，比較期待另一條線多過男女主

我覺得配音都ok

如果果度唔係咁收會好好多 依家搞到有啲似cctvb啲情節咁

如果同homeland頭三季梗係冇得比，但整體故事都唔錯嘅

不過英國果邊好高收視率，仲好似平左定高過downton abbey第二季收視率，有啲估唔到

1.前4集好正,後面警察查案就麻麻,finale有D唔合理但overall我接受

2.好似係有S2
3.Robb stark真係超型
4.準備開,睇多幾集luther先

誠實豆沙包呢個位真係on9,無得兜

頭3季都正,每季去唔同地方,劇情發展都唔同,唔會悶
依家s4我就覺得少少悶,同埋有少少頂唔順左膠女主,但之前有人劇透
即刻勁有興趣
btw,邊個編劇 寫到d角色咁慘
嚴重劇透

真係wtf

你講到咁我唔想開

你講左膠女主定
後者佢可能係想講以前落後,每日都有好多不公義既事發生
例如S1
講下D人點掙扎求存,好似睇孤星淚就明點解法國咁多示威革命
睇果D scenes 係有D嬲,有D委屈,但整體劇情係OK,enjoyable

s1開始睇，好鍾意睇Claire 用 佢既現代人既諗法去幫當時既人

呢套班底勁過ryan murphy

有無人等緊The OA?

keri
elizabeth jennings呢個角色真係神枱級女主角之一

Jodie太正喇

唔睇返都唔記得套野露過點

offred把聲幾襯佢
我唔要橙 我要搶最近果支機關槍

其他人都幾好
但唯獨是麻麻地serena把聲 唔知點解 好似唔夾佢個樣
moira把聲又太女人

J死人咩 好想睇S2

S1有幕女主角偷偷地同條仔扑野扑咗好耐

得罪講句，大部分美劇最多睇兩季

c字頭﹕未睇過美國人同breaking bad?

CSI都睇死你

呢d post一碌鳩打一船人 懶係看透世事
一係講埋哂咸豐年前既劇一係垃圾劇
高質台既劇又唔睇 硬係要揀大台死唔斷氣野黎講

今時今日某d cable台已經開始識見好就收
完得靚果啲班人又唔走去睇
btw入去睇就知原來咁少人睇hbo劇 淨係識got

講埋哂d flash arrow

仲以為係PM比Julia要脅爆佢黑歷史要取代佢，所以揾人推翻佢甚至暗殺佢，再將件事搞到好似恐佈襲擊咁，點知原來係咁
Line of duty好難揾到線上果啲

咩年代 幾耐冇認真追過劇 睇埋哂d劣野
望見呢班人一車車咁仲係講緊prison break lost gossip girl walking dead ..

成世人都未睇過leftovers

我都係 見到Brianna會穿越即刻勁興奮 加埋女婿都穿越去揾bree
佢地成家都勁黑仔 不過唔係好記得女主有比人強姦成功

最新一集劇透

S1同S2最好睇就係呢樣，好多事係已知但有啲事件唔可以單靠claire一個人可以改變到，要無奈接受

戲精v

我連got都冇睇過 不過以前中學果陣有睇廁所台啲劇，例如TVD,flash,arrow
不過冇睇好耐lu,唔明果陣點解會睇

幾年前我已經開始咁諗,轉睇sitcom但發現都有呢個問題...
佢都唔算講錯既,大部份劇都係死唔斷氣,錢作怪
見好就收始終係少數(但有時我又嫌唔夠喉...)
最好就係自己識棄劇,好似之前睇the 100,the office果D,
見到劇情拖拉,橋重覆用就要識棄

netflix有

冇錢join Netflix

第一套係fringe

睇套戲都唔止

免費1個月前cut

明珠台第1套X檔案 ->特務A->神探阿蒙

有冇人有睇開12monkey?
電影好正，唔知劇集質素如何

你人廢有咩辦法姐

係輸e06

大台係多D死唔斷氣
如果拍得好都介意拍多幾季 但drama頂盡6-7季左右都會收 (anthology另計 )
最怕係冇料又要拍落去 講真如果係冇料既 第2季已經收皮
所以通常都係揀返果幾個台既劇睇
一黎啱口味 二黎少d死唔斷氣

不過近幾年我覺得多左creator係識得話如果冇idea都唔敢貿貿然拍落去
同埋多左劇係越戰越勇 第1季可能慢熱d 但之後會一季好過一季

呢個係leftovers死忠黎 佢唔提應該冇人會講

幾多好評 好多人讚完得靚
應該值得睇

有冇人有睇Lodge 49 好唔好睇
有啲想開

慢熱好啊,至少可以出絕招
好過睇睇下中伏啊
依家諗起POI都有d嬲
當佢s3完左算
都唔知westworld會唔會好似POI咁

Game of Thrones prequel announces diverse full cast, female director

Cast as series regulars are Naomi Ackie (next appearing in J.J. Abrams' Star Wars), Denise Gough (Guerrilla, Tony-nominated for Angels in America), Jamie Campbell Bower (Sweeney Todd, Twilight, Mortal Instruments), Sheila Atim (Harlots), Ivanno Jeremiah (Black Mirror, Humans), Georgie Henley (The Chronicles of Narnia), Alex Sharp (To the Bone) and Toby Regbo (Fantastic Beasts: The Crimes of Grindewald).

Additionally, SJ Clarkson (Jessica Jones, Succession and the upcoming Star Trek feature) has been tapped to direct the pilot.

果個po都好猛下
1日都無就推廿幾頁
但我見到好多都係討論5-10年前出既劇
d劇係好出名,但唔1定超好睇/高質
我覺得呢幾年,或者話今年出既劇質素
唔會輸比d舊劇
但反而更多人討論舊劇
咩事

以前好似好多都興S1好好睇，之後越黎越差
但宜家就相反
POI final season我都麻麻 唔係幾鐘意
WW可惜S2已經有伏味 唔知S3翻唔翻到身

班人根本冇留意開同追開劇
仲係追緊果班就繼續睇D倉底貨

Jodie Comer Says Killing Eve Season 2 Won’t Be What You Expect

Lots of blood and more death

冇咗消息嘅

拍緊，有排

POI last season我接受到
可能因為除左leftovers同the americans真係數唔出幾多套野收得好

隔咁耐

ching有無睇過The Leftovers? 真正神級

無啊，但之前見到有人喺度討論

必睇，但係要有耐性

記得果陣字幕組屌柒佢咩 勾3搭4 始亂終棄
ww個idea真係超正
求神拜佛唔好又搞臭

諗返轉頭....poi 個idea都好正......

fleabag肯找數未

原來已經兩年....

我第一套唔知係bones定TVD

冇睇戲好耐

我驚唔記得cut咋

想下年睇佢拎the best actress

咁你開tap n go
無錢無得續

好似上年中拍完喇 不過Brit話後期剪接起碼要成年

有無人有睇 the exorcist

more what's going on in her brain

Comer told on the Golden Globes red carpet on Sunday. “Obviously Eve stabbed Villanelle, let’s not forget that, but what’s going to be really interesting for the audience is how Villanelle reacts to that. It may not be as they suspect it will be.”

So it sounds as though Villanelle will be alive and well and getting up to her old tricks, and maybe will become even more entwined with Eve than ever. “I think what happened in episode 8 brings them closer together in a way that neither of them expect,” Comer said. “A lot of relationships were tested in series 1, so I think the dynamics have really shifted.”

好似仲鐘意eve多過之前

可以試下睇halt and catch fire / mad men / justified 呢d
如果未睇過真係要睇埋breaking bad
better call saul就算未完我都知佢會完得靚

我都記得 係咪因為佢走左去拍westworld先咁講?

想佢4月找

依家睇戲真係貴到

提名都唔知有冇
我成日覺得所有提名eve但唔提名V既人根本冇睇過killing eve

痴撚線 拍魔戒咩

點解要咁耐

又唔係特效片

近排有咩新劇好睇

『薪火post』BNO 續期資訊(28) 晚晚舟事件及恭賀袁木拉柴

大家續左BNO未

我都係繼續努力搵下線上sources

我寧願等多幾個月bt算

老實講我覺得eve係呢套唔太有發揮，但竟然全部提名都係得佢 有啲覺得v唔抵

想續但好似好煩

其實唔難

原來我記錯咗 佢係話佢都答唔到幾時完，因為唔係用一般電視製作模式，每集都唔同講故事方式
最接近講法係好似係剪緊一部8個鐘嘅電影
平時拍一部戲都搞2年
最近update 應該係11月整好第二集 d 聲

藝術家

其實我個用戶名已經好明顯

係
點知依家連WW都寫到咁, 想死

啱啱睇完my brillant friend 同good place
Brooklyn成百幾集等陣先

Aquaman睇左我兩舊水

my brilliant friend

一年有六張免費飛

IMAX?

明明成套劇都係V撐起
但sarah oh係老屎忽就淨係提名佢

係 都算值既
個畫面同特技係幾靚
同埋垃圾百老匯都成舊水

哦 ..咁都好d 第一下見到話剪都要剪成年 笑咗
2019應該有得睇
n記舊劇黎講今年想睇oa s2 mindhunter s2同dark s2

想問好耐
kevin garvey個名係咪比人用左
定係你特登打做harvey 定打錯字

好好笑
記得果陣你地好似有po過班強國人打哂essay咁評finale season有咩做得唔好

我都睇哂crashing 點解個尾咁都冇S2
brooklyn 99睇過少少 唔係幾投入到 冇乜點笑 冇再睇落去

如果唔係80%肯定套戲好睇同自己有興趣睇
都唔想哂錢入戲院
同埋D觀眾質素又差

喺旺區睇套2D都要成舊水

係喎，v應該先係套劇嘅女主 但風頭比E拎晒

IMAX差唔多啦，最平見過150

Btw其實套野好唔好睇 我見啲評分都好高
但睇trailer覺得成個故事好似black panther咁 又係講兩兄弟爭皇位

等佢搞埋Fleabag
crashing如果有S2仲要夾返其他人
2020都唔知有未

故事係0基本睇幾分鐘說知點發展
但動作同特技都好正
溫子仁好勁
D動作拍得好好

上次去海運中哂伏前面一班蝗蟲嘈到仆街又玩手機

我都係，S3喺tbb開始睇，之後上網追返S1，從此成個harddisk都係劇

點解好似無乜人討論counterpart咁
好想同人討論下

正常野咁lo

唔會覺得好正咩
呢個世界觀加埋啲演技

點解Fargo S4要去到2020?

果陣The Leftovers討論區從來得你po野
到依家都仲有翻睇Senior 果集

睇晒第一季Outlander 最後玩到咁

the office & parks and recreation 都係同1個writer
99 同the office棄左.pnr 睇晒
the good place so far so good,但有D擔心爛尾...

屌屎忽jodie comer提名都無
佢仲要嬴埋
睇呢套60%睇 Jodie 線
40% eve線,就算1套1個quote都唔係推佢出黎啦下嘛
--------------------
呢5個我覺得Moss最好

睇完fringe唔想再睇平行世界

睇人地PO D圖見套戲畫面好靚,
岩入戲院睇,但我見百鳩幾蚊張飛就縮左

睇早/凌晨場 依套野大Mon睇先正呀 4DX仲正

What We Do in the Shadows | Season 1: Birthday Teaser | FX

3月

4月世界大戰暫時
GOT
killing eve
fosse/verdon
what we do in the shadows
american gods(炮灰)
唔知handmaid趕唔趕得切4月返黎

'The New Pope': First Look at Jude Law and John Malkovich in HBO's Papal Drama

young pope點解咁少人睇 直頭underrated
明明係HBO最近高質limited series之一
鐘意怪雞野/leftovers既人應該會啱睇

福音劇不了

平時套劇有咩提名都冇佢份 淨係有份戥人開心
但事實佢係做得最好果個

特登打
因為太鍾意s2e8 s3e7呢兩集

crashing我諗應該9成9冇 隔得太耐似cancel
佢搞完fleabag仲有套hbo劇run

連香港人都食野又嘈 又多人咳噴口水鼻涕

點解咁多人記得自己第一套劇係咩
我真係冇印象 雖然一定係明珠台睇

你望下noah hawley仲有幾多其他project先
2黎佢要等到有好故事先拍
3黎仲要等天氣 要落大雪先拍

岩岩睇完killing eve，雖然係因為Sarah Oh先睇，但睇完之後，都覺得應該V攞多過係E攞。佢兩個比V做得好啲，宜家鍾意V多啲
睇完你地post嘅訪問，好想知v俾e捅完一刀之後，見番e會點，開頭諗住v只係會唔理e，因為v咁信e

冇jodie冇killing eve 唔係話eve做得唔好 但真係7成睇V
睇親e果陣都會期待幾時影返v
keri同moss都 但moss拎過，我覺得要比keri

我都唔鐘意睇耶撚野
呢套野其實係character study多過講耶穌
睇落就覺得好特別 又有笑位 間唔中又好感性

睇完直頭沉哂V船
我都好期待呢個 之前覺得V會好嬲，但依家諗返如果純粹嬲又好似太普通
用返痴線婆角度諗 可能係相反 仲迷戀E多兩錢重

‘Legion’ Season 3 Casts Lauren Tsai (EXCLUSIVE)

Lauren Tsai has joined the third season of “Legion” at FX, Variety has learned exclusively.
Tsai joins the series in the role of Switch, described as a young mutant whose secret ability serves as the key to executing David Haller’s plan.

Tsai previously made her television debut on the Japanese-language reality series “Terrace House: Aloha State.” Her role on “Legion” will mark her television acting debut. She is primarily known for her work as a model and artist. As an artist, she recently collaborated with Marc Jacobs on a capsule collection that was released in October.
The third season of “Legion” is slated to air in 2019.

利申冇睇過Terrace House
頭先望左陣條女ig又真係幾靚

Jude Law

不過宗教題材係無咁多人有興趣
Preacher/Pope/Leftovers/..

我重諗緊點解V冇得拎 原來連提名都冇

佢個樣要無表情先靚
一笑個咀同下巴拉到好闊 好似

神棍路線

完全比人無視哂
不過有睇既人應該9成9都係鐘意佢

仲以為日本妹tim
原來混血大陸妹

young pope e1唔錯
但諗到成季講耶穌就無睇落去

印象中套劇唔係講耶穌

完全無日本血統架
佢老豆唔知香港定大陸人

Btw已棄撚左legion
有無巴絲仲堅持緊

我已經唔記得第一季結局 因為第二季個結局太深刻

巴打睇唔睇埋落去？第二季真心好睇

In v we trust

以為Terrace House果班成班都係日本人 ..

S2棄
除非S3 d review話套野迴光返照勁好睇先再考慮返去

99%受訪觀眾表示:

應該全部人都係日本人/日本混血 除左lauren
都幾多fd話TH好真實好睇 但我睇過少少覺得好假

屌我都係
長期唔知做緊乜鳩 劇情又0推進
但竟然又續到s3

但e都幾慘 撈左咁多年都比人覺得佢唔值 只怪v光芒太勁

仲以為係日本妹 不過都算幾靚女 如果係天然既話
佢日文都講得幾自然
見套野好hit咁 我都覺得真人show好假所以平時冇興趣睇
對上一次睇真人show已經係n年前中學雞睇american next top model

S2太虛 唔知做緊乜 中途會搞到冇心機睇
加埋果陣同期其他劇好睇過佢
但S1我覺得好好睇

都好多人讚E既 佢咁多fans
不過真係好戥V唔抵 又搶戲又做得咁好

Brooklyn 99準備回歸

佢係成個show最靚架啦 反而欣賞佢幾文青 睇佢ig成日畫畫
Tyra banks 死啦我係小學個陣睇 仲老過you

S1慢得黎劇情都有推進 s2玩大左

呢d頒獎禮始終都要論資排輩 e攞都合理既
但的確v先係吸引我睇套劇既原因

咁似講緊mr. Robot 但人哋s3回勇

姓蔡既日本人

I mean christianity
pilot係吸引過,the wire ,got 之類
畫面都好靚
但我覺得佢做POPE,劇情發展好多限制
又唔係講超自然
真係無野睇既話可能會睇下

S2仲未睇

其實我1,2都唔係好記得,3就記得
2

終於睇哂MBF
信c字頭永冇伏

尋日google見到話好似計埋佢 有幾條女都係叫靚d果批
不過都覺得一眼望埋去佢係最靚果個
記得之前新聞見過好似話套野有條女做左山下智久條女

小學雞已經識追antm咁識貨
講呢啲 我唔係S1開始睇 可能S1果陣我仲係小學雞緊
好似S3先開始睇 當年覺得好好睇追得好投入

S1天馬行空怪雞得黎係有劇情 實在啲 又follow到
S2變哂內心交戰

睇完呢套野真係覺得就算本身演技幾有潛力 都要遇到個好角色先掂
唔係睇完ke都唔知jodie comer做戲做得咁好
之前淨係睇過套英劇見佢做緊啲狐狸精角色 冇發揮

姓蔡唔可以溝日本血統?

但老老實實套野係有d超自然 好surreal好似發緊夢咁

下季再戰

+1 其次係哈利波特個姨媽

下季多數都係繼續比人無視

TD s3

B99 & TD

連播兩集

套sex education都幾高分 應該睇得過

聽你地講 今晚就去開Outlander睇

Gillian Anderson

套sex education

個女主角好撚好撚似Margot Robbie

側面睇基本上係一模一樣
正面有D分別
掛住留意有幾似樣 會搞到完全冇聽條女D對白

同人講係小丑女做應該fake到人

in c we trust

哇

又係時候重溫s1
#time is a flat circle

依家聽你講就記得
s1,2真係好正
依家留意brie多

希望冇伏你

我都係留意Brianna多啲 幾鐘意睇佢同roger條線

之前見到劇照睇trailer已經覺得佢似 我開套劇黎睇就係想知睇落會有幾似
佢如果cos hq應該屈哂機
有時某d角度係似到心諗margot robbie咁大個人仲學人做學生妹

margot robbie要快d靜靜雞搵人搞掂條女 doppelganger黎
再唔做野遲d會比佢取代

TD S1太神真係好慘
以後做咩都會比人話差 永遠超越唔到

之前冇乜點留意過佢 知佢拍過咩white princess果d
但拍完呢d都係冇紅

果套膠野黎
呢套就搞笑
好似有d depressed位
幾年前睇.....

s2我已經盡量唔比較
都ok好睇,有d精彩位
果場shootout都好正
但頂唔順最尾兩集
膠撚到

8本書,仲有本寫緊,痴撚線
book 4 summary同劇1樣
應該係1季1本書
等我睇晒d summary睇下之後有無爛先....

仲有套好似叫thirteen

單case已經唔吸引
太多角色但得果8集 又寫得唔算好好 結果一齊炒哂車
但果陣追又唔覺得完全入唔到口 只係唔可以話好好睇同唔係必睇

衰在呢套野S1好睇唔係在於因為creator一個
係要加埋cary fukunaga
一冇左fukunaga以後做咩都打個折
但相反例如fargo果d就仲有機會超越自己

仲寫緊 睇完話我知

佢播第四季果陣話renew到s6都好癲 其實呢套收唔收得？

係 搞到有d角度有d老

s3好似行返s1路線
但要有別於s1風格,好睇又要有新意
好似好高難度...
不過唔對路又可以返去睇s1既..
-----------------------------------
fargo s3 was a bit shit

哈哈,如果1本書1季就仆街,下季點頂

我覺得劇比盡應該s6,7就完結

斷斷續續睇完homeland s7
仲以為係最終季點知check返原來下季先係 死唔斷氣咁

最好濃縮下,但我見佢好似好多野寫
check左其他書
MBF 1本400頁up
哈波利特400頁up
佢1本600-1200
搵下書評睇下咩料先

Homeland S3後都冇心機睇，喺Carrie畫星星嗰度完就最正
今個season唔知做乜膠，睇完好似冇睇咁⋯⋯

要洗哂S1啲記憶睇S3先得 唔比較
期待聽日睇

其實成班人扮學生都老老地

Reddit 2018 r/television favorite shows survey
勿認真 多票唔等於好睇

如果佢係s3完可以上神枱 但之後個幾季質數跌左好多

不過第五季講cia高層有俄國間諜有返少少頭3季嘅緊張感

哈哈,睇s2前我都係咁諗
忍唔到架
無期望就無失望
平常心

s4 s6好睇
peter

2018
8同10收下皮先
7無睇
all time 估唔到3,4咁多人睇

‘True Detective’ Season 3 Is Great If You Forget It’s ‘True Detective’

As a standalone season of television, Season 3 is a masterful examination of one man whose extraordinary skills never eclipse his normalcy.
But as a season of True Detective, it stands frustratingly in the middle — not as brilliant as Rust and Marty’s whirlwind season but far superior to Ray and Ani’s embarrassing mess.

7唔洗睇都知伏
sit com好多固定fans

TD S3 theme song

似乎個個諗法一樣
聽日先算

7岩岩出果陣OK多討論
記得D人話唔差,幾似blade runner
但好似爛尾,我少睇sci-fi劇所以無開
戲反而會睇
------------------------------------------
youtube地區我較US
熱門有時會彈D the office clips出黎
------------------------------------------------
之前提過,3,4,9,11 同1個作者
鍾意1套可以試埋其他

係咪聽日有TDS3
BTW前面講THE OA 都算係冷門但係好好睇

男主角ok啵

買唔買HBO go 聽朝睇true detective直播好

頒緊Critics Choice Awards

高質提名
BEST DRAMA SERIES
The Americans (FX)
Better Call Saul (AMC)
The Good Fight (CBS All Access)
Homecoming (Amazon)
Killing Eve (BBC America)
My Brilliant Friend (HBO)
Pose (FX)
Succession (HBO)

BEST ACTOR IN A DRAMA SERIES
Freddie Highmore – The Good Doctor (ABC)
Diego Luna – Narcos: Mexico (Netflix)
Richard Madden – Bodyguard (Netflix)
Bob Odenkirk – Better Call Saul (AMC)
Billy Porter – Pose (FX)
Matthew Rhys – The Americans (FX)
Milo Ventimiglia – This Is Us (NBC)

BEST ACTRESS IN A DRAMA SERIES
Jodie Comer – Killing Eve (BBC America)
Maggie Gyllenhaal – The Deuce (HBO)
Elisabeth Moss – The Handmaid’s Tale (Hulu)
Sandra Oh – Killing Eve (BBC America)
Elizabeth Olsen – Sorry For Your Loss (Facebook Watch)
Julia Roberts – Homecoming (Amazon)
Keri Russell – The Americans (FX)

BEST SUPPORTING ACTOR IN A DRAMA SERIES
Richard Cabral – Mayans M.C. (FX)
Asia Kate Dillon – Billions (Showtime)
Noah Emmerich – The Americans (FX)
Justin Hartley – This Is Us (NBC)
Matthew Macfadyen – Succession (HBO)
Richard Schiff – The Good Doctor (ABC)
Shea Whigham – Homecoming (Amazon)

BEST SUPPORTING ACTRESS IN A DRAMA SERIES
Dina Shihabi – Jack Ryan (Amazon)
Julia Garner – Ozark (Netflix)
Thandie Newton – Westworld (HBO)
Rhea Seehorn – Better Call Saul (AMC)
Yvonne Strahovski – The Handmaid’s Tale (Hulu)
Holly Taylor – The Americans (FX)

屌你amy adams終於贏左
但打和 兩個一齊拎

Amy Adams 終於攞到了
啲獎原來可以打和，兩個一齊拎

明明終於有得拎 但打和又好悲哀
even when amy adams wins she doesn’t win

BEST ACTOR IN A DRAMA SERIES
Freddie Highmore – The Good Doctor (ABC)
Diego Luna – Narcos: Mexico (Netflix)
Richard Madden – Bodyguard (Netflix)
Bob Odenkirk – Better Call Saul (AMC)
Billy Porter – Pose (FX)
Matthew Rhys – The Americans (FX)
Milo Ventimiglia – This Is Us (NBC)

BEST ACTRESS IN A DRAMA SERIES
Jodie Comer – Killing Eve (BBC America)
Maggie Gyllenhaal – The Deuce (HBO)
Elisabeth Moss – The Handmaid’s Tale (Hulu)
Sandra Oh – Killing Eve (BBC America)
Elizabeth Olsen – Sorry For Your Loss (Facebook Watch)
Julia Roberts – Homecoming (Amazon)
Keri Russell – The Americans (FX)

BEST SUPPORTING ACTOR IN A DRAMA SERIES
Richard Cabral – Mayans M.C. (FX)
Asia Kate Dillon – Billions (Showtime)
Noah Emmerich – The Americans (FX)
Justin Hartley – This Is Us (NBC)
Matthew Macfadyen – Succession (HBO)
Richard Schiff – The Good Doctor (ABC)
Shea Whigham – Homecoming (Amazon)

BEST SUPPORTING ACTRESS IN A DRAMA SERIES
Dina Shihabi – Jack Ryan (Amazon)
Julia Garner – Ozark (Netflix)
Thandie Newton – Westworld (HBO)
Rhea Seehorn – Better Call Saul (AMC)
Yvonne Strahovski – The Handmaid’s Tale (Hulu)
Holly Taylor – The Americans (FX)

有提名都繼續要比eve屈

BEST DRAMA SERIES
The Americans (FX)
Better Call Saul (AMC)
The Good Fight (CBS All Access)
Homecoming (Amazon)
Killing Eve (BBC America)
My Brilliant Friend (HBO)
Pose (FX)
Succession (HBO)

屌好吊癮

jon雕像個樣老過其他人咁多

my other half 示愛

佢地係已經當Bran唔係stark

但bran又事實真係看透哂世事
曾幾何時 仲有1個stark叫rickon

唔知下套可以好似got level咁hit既劇會係邊套

佢都幾童顏
套劇都幾好睇 中上
就黎睇哂

今朝見到全世界湧去睇TD S3但話hbo go死左

當時d人重講笑話Matthew講個個circle其實係hbo go個個loading circle

Amazon套魔戒

GOT真係好hit暫時史上應該冇第套劇做到咁
基本上佢播個日係全世界既人一齊會睇會討論

Rickon好撚慘

睇左一半
女主角真係好正

patrick melrose正野
BC做得好好...但又係做呢d角色

琴日check左 HBO go得720 不了 等seed算

賣晒廣告

黎緊GOT HBO個SER會唔會爆炸

魔戒如果未拍過戲都有機
但本身有套戲已經輸在起跑線
我都覺得好難 幾年內都唔知有咩劇做到
就算got前傳都唔得

膠scene之一

魔戒本身已經出名
應該會幾有話題性
Got前傳我驚會好似better call saul咁

d劇情其實都好王道 但拍得幾好幾窩心
男女主角一定要一齊 唔一齊套劇仲有咩意義

另外哨牙妹都幾得意

見過有d鬼佬係照樣sub hbo 錢照比
但自己bt算

HBO正劇一出，又要上水喇

係幾清新，題材啱哂我呢d咸濕佬

True Detective Season 3 (2019) Opening credits

靚

can't agree more
不過雖然冇書跟 但其實我睇唔透佢地點解可以一冇書就跌watt跌到咁
好多野劇情根本唔洗安排得咁差 一般人諗到諗到
但佢地偏偏可以低處未算低咁寫劇本

明明有好多角色我原本係鐘意 但去到今時今日我可以睇到冇哂感情
S1-S4 4年感情 可以比佢摧毀成咁

魔戒好多人應該會睇住黎屌 但多唔多人鐘意就好難講

BCS都好成功呀 口碑咁好 都算多人留意
got前傳觀眾應該走咁一大半 依家追緊果班人睇怕都唔會對前傳班角色有興趣

外國有1080p, 又可以smart tv 用app睇
香港只可以用now d 19plan

第一集一開波個到

終於開始有重頭劇追

teen drama吹奏呢套咪仲好過13rw
不過見有人拎呢套同end of fucking world比較 可能都係英劇又係少少dark+搞笑
但我都係覺得fucking world好睇過呢套好多

但見好多鬼佬話hbo個app係好lag好廢

佢講野鳩鳩下好搞笑 有d諗起skins cassie

13 reasons why開頭好正
但愈睇愈覺得女主角煩膠抵死
搞到冇哂feel
S2直頭冇睇

我都覺得有d似
講野個tone都好正
但呢個哨得好勁下
Cassie少少哨正好多

原來有Sarah Gadon

個tone真係勁似 雖然cassie係靚女過佢

其實都睇得出基本上免費電視台已經完全唔夠收費電視台打

諗住會開true detective s3黎睇，希望唔會咁恐怖
s1太恐怖，睇咗一集冇睇

呢套好襯係法國果陣

唔恐怖架
都係警察查案

佢係有個vibe
印象中cassie係cute,古靈精怪果種
呢個似pushover多d

True Detective 真係近年吹得最大嘅所謂神劇

一入見到討論都知講緊sex education
一日睇哂

睇咗兩集Les Miserables…

對睇過小說嘅我係中哂伏

首先係講英文，只係有時講一兩句法文…其次係劇情進展太快，Valjean被Bienvenu感化、Javert對法律嘅執著、Fantine嘅遭遇，冇一個D位感動到我。

不過講真，得6集其實根本唔夠時間拍…

唯一可取係以滑鐵盧戰敗開頭，帶出一個小人物

thx skip

Sex ed

Reddit班鬼佬分析哂TD3未

拍war and peace係咪要講俄文

優雅女人味路線
呢張個頭都好正

鹹濕版cassie
呢個係怕事啲 但突然可以好大膽
cassie就我行我素開 唔怕人點睇

啱啱睇緊！呢種風格又幾好笑
女主

一click入去已經係
Show Blocked User - 英文語達人
膠都廢事派

隔左半日
播左兩集
班神探應該差唔多接近破案

睇左3集咋
pilot無乜野,e2 party果到笑唔停
睇左TD再繼續

開始睇TD S3 今晚應該開唔到EP2
Ali個老妝好正 勁似呀伯

化妝勁到
其實佢後生個樣係咪都用電腦執過
個反差大到

Future man原來出左season 2

其實應該咁講，佢哋講英文有種好英腔嘅感覺，搞到我投入唔到 而且我比音樂劇嗰種好激昂嘅演繹方法影響好大，就咁演梗係差D。

不過我明知係伏都會睇埋佢，好唔好睇點都要支持吓

咁唔計電影 Les Miserables又出音樂劇多D既

幾好睇小品野 但睇完又覺得未至於超好睇 唔會瘋狂吹奏
TD 已經好睇過S2

可能執過下皺紋
睇果陣又唔覺得佢80s個樣特別後生
但之前睇trailer

呢個樣後生到我以為flashback返佢後生仔果陣

但個老妝真心勁 加埋佢d神態做得好好
真係好似老人家 我諗佢第時真人老左個樣都係咁
搞到我依家最有興趣睇佢2015條線

今晚睇埋ep2
好鐘意ep1最尾佢搵到條屍個反應

呢套都續到

我都係見lily colins先開黎望一望
bbc拍呢d唔差,但又唔會話好好睇
睇左1集我又開返套戲黎睇....

遲下睇fucking world S2唔好諗住喺netflix度追
原來到時channel 4播S2之後起碼超過1年後先會擺套劇去netflix

等成年先播真係好on9

話因為太多人以為套劇係netflix劇
佢地廢事益netflix

channel 4 d劇幾高質
bm加 fucking world

D神態真係勁似

岩呀好多on9當breaking bad係Netflix拍

TD都係行返S1條路好啲
集中講1-2個主角，S2太多人太亂

utopia

實拎好多獎

同意 班懵撚應該以為市面上8成劇都係netflix拍
之前you播左咁耐都冇人理 去到netflix先搞到發現新大陸咁
本身個台見到咁內心應該都屌一聲

S3好睇喎 睇咗未

你地有冇試過用HBO GO app down落黎喺電話睇？
down完落黎會冇字幕，得streaming果陣先有
驚佢load得慢down定落黎睇到都唔得
個app可以廢到咁
仲諗住lunch睇埋TD s3 第二集

有時Netflix originals個個logo好撚誤導

channel 4套新劇derry girls netflix有
頭幾集幾好笑, 但後面幾集出奇地悶到訓著

喺電話睇劇唔會好辛苦咩?

完全係誤導 拎哂credit咁

唔會呀，喺電話睇方便，返工搭車都睇到。不過如果啲app可以較字幕size會好啲

你係咪申請Now E免費一個月？好似有HBO Go，我諗住申請嚟睇返TD S2

琴晚睇咗第一集 陣TD味出返晒嚟
阿里保持良好狀態 年老個樣又做得逼真

唔係呀，join HBO Go 68蚊果個plan

電話睇個mon太細 搭車睇震震下又辛苦
同埋特別係TD呢類想靜靜地好有mood咁睇

睇完ep2

因為搭地鐵多，所以冇點震震下
不過我唔會用電話睇拍到啲景好靚嘅劇，例如westworld, the crown

可能因為好睇既劇我唔會喺街睇
但如果你平時唔夠時間就冇辦法

我啩住睇Hannibal ，仲未睇ep2

Ali把聲真係聽到耳朵懷孕

已經上reddit追埋d theory

2. 電影組合1
Hbo pack (包自選）
Movie movie（包自選）

3.電影組合2
Fox movie premium (包自選）

要邊個好?

有無去睇green book

Glass...

未睇

fox movie
利申用緊

TD味

咁要追返S2先，S3就等過年時一次過睇

that was a very detailed description of prison rape.
拍檔都好撚正,但好似focus ali多

今日有套youtube新劇
deadpool班底編劇但類似end of fucking world 好多好評
睇左第1集都幾好笑
男主係sing street個兔仔男 幾鐘意佢

睇過trailer, 風格幾反叛下

Do you like kids generally
係呀 Ali擔正 另外果個戲份明顯少好多
點睇單case 有冇頭緒

td出左未

又係一男一女road trip
暴力同血腥過fucking world cult cult地
講個男主角好鐘意抱打不平成日撩交打
但9成時間都係比人打到仆街
不過呢套男女主角屋企都慘過fucking world果兩個好多

就黎播第3集喇

呢排忙無留意
要追返

有冇人追開outlander 想問下好唔好睇
好耐之前睇過1-2集 覺得悶悶地
E家劇荒又想睇返

有種s1果種feel
一路睇無咩感覺, 應該要binge先好睇

都係td1主題曲好聽

咁會miss左睇td最大樂趣之一
就係每個禮拜追theory

今季TD陣戲味正到
3條時間線劇情互扣正到仆乖

雖然S1果首係無敵
但我覺得今季首歌都幾正 幾襯個畫面
btw有人mix返S1隻歌落S3 intro

好靚

幾鐘意佢break 4th wall咁連住唔同時間線
今季個主角貼地啲
冇S1咁玄 又唔會好似S2咁個個角色background咁沉重
但又不失S1果隻氣氛

好多都係wallpaper級

我最中意s2首歌

第一集最尾真係打冷震
好正

nevermind~ nevermind~

it's too dark, man

Netflix:

You is on pace to be watched by 40 million member households in its first four weeks on the service.

The British dramedy Sex Education, which launched last Friday, is on pace to hit the 40-million mark within a month.

The Spanish teen drama Elite was viewed in more than 20 million homes worldwide in its first four weeks.

The feature film Bird Box, is on track to be seen by 80 million Netflix households.

見到d公仔真係打冷震

got
TD S1
the wire
my top3 intro

會唔會同yellow king有關

睇落其實有啲似Prison Break
不過我自己就覺得OK，少數仲有繼續睇落去嘅美劇

最好唔好
寧願佢獨立

好似係rust 行得太慢，marty 喺架車度咇佢話佢行得慢 果幕笑咗

hays老婆個feel好鬼 黑幕咁
另外仲有人懷疑鄰居個女人, 一開始同班細路揮手果個
同埋細路女個親生老豆 (uncle maybe)

但我幾buy某個theory話 單野唔關sex ring/cult事，兩件細路係本身想走
不過有第3者大人幫佢地走佬，個男仔死可能係意外 可能炒單車死
d公仔係擺黎想比佢地搵返條屍
同埋hays同佢老婆可能一早已經破左案知道真相
不過唔公開得, 可能個細路女大個想有新生活, 所以佢老婆寫本書轉移視線cover件事
但hays老人痴呆又冇睇本書 所以一路以為未破案

top3好難揀喎 咁多正野opening credits top10都未必揀到
但hbo一定係出產最多神級intro既台

narcos

依家講起諗返都笑左

TD啲對白有時都幾撚搞笑 好多金句

你有睇會明我講咩，無理由人地未睇就講俾佢知呀

好既方面似prison break定差既方面似先

差個方面似Prison Break

其實哩排我追翻Prison Break，唔覺有大家講咁差

Brooklyn 99真係痴撚線

睇完sex education
真係好青春劇
meave同Otis又係d老套原因一齊唔到

而家睇緊You，好似睇緊高登仔 vs 臭西港女

如果真係咁行,whodunit 就唔重要..
咁我反而想知今季主題係咩
但呢個1定要等finale...
老實講,唔想佢咁發展

眼神就ok

唔用sub聽唔聽得明rust講乜鳩
3季咁多人我都聽得明,係佢依依哦哦咁

應該唔會咁簡單S1同S2背後都有個巨大黑幕
同，同埋兩季d主角都係係巨大黑暗之中尋找一點光明，就好似rust最後同marty講佢細個個故仔咁

但又唔見有咩儀式野
可能啊妹係重點

有D情節會睇到反白眼
同埋條女D行為太垃圾太公廁可能去到中段會覺得唔想再睇佢

雖然真係公廁..不過好靚女又似margot robbie

但成日覺得由S1開始whodunit其實唔係重點
雖然我地追劇果班會想知
我覺得TD似character study多過查案
係班角色一路面對單case自己心態點樣轉變，又會解下自己心結心魔
今季係講一個最叻trace野既ex偵察兵trapped in his own mind

if you are your life's story, what are you without your memory?

有冇睇過呢個post

我上面講緊you個女主角

too cute

Bidding War for J.J. Abrams and his Bad Robot Productions between Disney, Universal, Warner Bros/HBO, Paramount, Apple, Netflix, Amazon, and Sony

其實
佢拍d野真係喧好睇值得咁多人爭咩

證明套套劇女主角都係公廁

You個個真係公廁
好撚討厭

Netflix上年收入達160億美元，無疑係串流播放平台中嘅巨頭，但HBO母公司WarnerMedia同迪士尼都即將開設串流播放平台，預計未來競爭將會更激烈。不過Netflix認為對手不只限於類似串流播放服務，喺佢哋眼中嘅強大對手竟然係Epic Games。
Netflix估計美國地區以外服務滲透率較低嘅成因，並非來自於其他串流娛樂服務嘅激烈競爭，而係網上平台及遊戲，Netflix表示佢哋輸俾《Fortnite》多於HBO，由於各類娛樂媒介都係競爭緊「消費者屏幕時間」，最明顯嘅例子係上年10月YouTube全球停播幾分鐘期間，Netflix觀賞及註冊數字都大幅飆升。

計"消費者屏幕時間" 電視 電話 電腦 所有平台都競爭緊

之前有講過睡眠係佢哋嘅敵人

佢包裝咪叻, 商業片天才
但認真細心睇就知佢D野廢撚到無倫, 全部橋都係翻炒
難聽講句佢只係一個鍾意用lens flare o既michael bay

td3 ep1 最尾
td feel返晒黎

想忍到TD完左一炮睇

D人成日話佢係steven spielberg接班人真係吹大左

you果個真係正宗雞黎 唔抵可憐

呢排冇咩好睇
好難忍喎

佢出名之後掛親名既野都唔覺得特別好睇
但一有JJ既project就搞到好似注目度好高咁 又唔係咩大師級

今時今日仲想拎返個尾彩

今次呢單都難查
但事實真相係咪好似s1牽涉咁大陰謀就好難講

如果再有下季
有啲想睇兩個女主角做TD (唔關女權事)
例如ronney mara搭多個老屎忽級中女演員
另外joaquin phoenix jake gyllenhaal 呢兩個又係想睇佢地做

睇返上年D野/轉場睇日劇
岩岩先睇完BARRY

我都係啱啱睇完Barry
輕輕鬆鬆又一集
諗緊下套開咩好

唔覺barry好輕鬆喎...
eve應該仲輕鬆

睇果陣輕鬆
睇完唔輕鬆

得8集 我都係維持返兩個leads算
S4 (director jean marc vallee)

中途amy adams會死得好慘
之後nicole kidman老版

S5 (director leftovers是但一個導演)
有今生冇來世/有生之年系列
兩個神級阿嬸

S6 (director david fincher)+呢兩個

Gillian Anderson to Play Margaret Thatcher in Season Four of ‘The Crown’

搵女性做detective好似唔多吸引（非歧視），好似甚少查案戲/劇係女性做主角，而且做得好好，你諗下如果Rust變左女人，係度講中道理，你可能會覺得佢變左好煩好8婆，同埋無左陣佬味

你應該未睇過top of the lake
其實唔少查案劇係女人做主角，但多數會搭多個男人 一男一女咁

scully
後生真係幾正

琴晚睇line of duty睇到第三集 都係一男一女查案，幾好睇 暫時未有啲婆媽情節

佢宜家條仔就係the crown creator 終於搵埋佢拍

其實好多劇都係一男一女detective查案
the fall the killing broadchurch之類 所以都多女人查案
top of the lake s1直情同true detective差唔多一樣feel咁滯
原來當年都rumor過elisabeth moss會做TD主角

話時話講起兩個女detectives
BM想當年原來已經走在時代尖端

兩個女人拍true detective (現實情況)

睇左1集,同bodyguard 好大分別...

TD S3 reddit同twitter已經有兇手嚴重劇透出現 案都破埋咁滯

睇左大半集,係reddit見到張相
依家又要拉返去前面睇

唔洗等今日
尋日我已經見到呢張野 加埋今日呢集即刻match埋

如果係真 唔該炒左剪bts片條友

屌
TD S3 定WW S1比人爆得快啲

未睇今集表示
咁快自爆好撚冇癮

但可能背後有更大黑幕
要記得S1大佬果D都係part of something bigger

仲記得好期待S1 marty個女條線 好不安
但最尾冇哂影

d畫同玩具
果陣吹到marty老婆同外父成家都係邪教

fan theory定劇入面有講
呢樣野我都係第1次聽

似係Reddit theory

其實我都幾鐘意睇查案劇
睇完line of duty睇你地幾個po前推介嘅TD
不過你地講到好似好恐怖咁

都係，可能bodyguard得6集覺得感覺上節奏快啲，但我覺得line of duty個故事耐人尋味啲

巴打會唔會繼續睇落去？

想問下咁其實係咪即係老婆係兇手，同埋黑鬼有咩隱藏？

no
其實都係推測,但睇完e3+張相覺得makes sense

睇完EP3

但啱啱睇埋呢個

呢條女自從westworld已經覺得佢分析得幾高質
屌希望呢個成真

其實我依家覺得係

買定離手

竟然冇聽過 當時勁hit好多人講 雖然可能諗多左
但d細節怪怪地 就算早熟都應該唔會咁細個就將d公仔咁擺法

就算佢唔係受害者我都覺得一定係個鎮有d都市傳聞/傳統意識由細個開始影響佢

老婆theory其實都係垂死掙扎下
冇啦 9成9係個children foundation搞鬼
個owner死左個孫女，佢個女=白衫女人應該由以前開始接觸兩兄妹
最後帶走julie當係自己個女 好似係咁

TD都係比twin peaks啟發

太多red herring
但暫時黎講我想係佢老婆 因為成件事會好癲同埋勁攻心計

講起WW
睇完呢集開始覺得2015個interview怪怪地 諗起WW S2 bernard
[思覺失調mode] 我大膽假設成個interview係做媒 條女係差人 其實查緊案套緊料
當hays係bernard咁撚

halt and catch fire睇到S2一半
都仲係唔鐘意joe同cameron是否正常 兩條友都幾撚黑人憎
最鐘意donna gordon都ok

睇咁多gillian flynn無益

我覺得4個各有優點/缺點,
好難話特別鍾意/討厭邊個
可能每季睇法都唔同

Amelia: i'm so much happier now that I'm dead. Gone

都知佢兩個本身性格係咁
但cameron真係勁撚短視又唔成熟
joe有諗頭但d做野手法
都係鐘意donna兩公婆多d

咁你好大可能睇到最尾都唔會鍾意cam, 有唔少人都係咁
joe就愈後愈易接受
呢套劇好睇之處就係睇4個人嘅性格、大家互相嘅關係跟住劇情慢慢變，但唔會覺得變得好格硬。
睇完4個season再望返去第一集係會覺得好神奇，同埋會覺得s1其實唔係印象中咁差

似乎你都幾中意莎蘭德
畀個背負沉重過去嘅角色佢做，佢一定勝任

原來仲有得做

Oscar
Black panther提名best picture

Oscar正式玩完

Roma10個提名
Netflix

Roma已成最大赢家

有無人追緊god friended me
集集睇到好感動喊

Oscar 91
最佳影片
《黑豹》（Black Pather）
《黑色黨徒》（BlacKkKlansman）
《波希米亞狂想曲》（Bohemian Rhapsody）
《真寵》（The Favourite）
《幸福綠皮書》（Green Book）
《羅馬》（Roma）
《一個巨星的誕生》（A Star Is Born）
《為副不仁》（Vice）

最佳導演
艾方索古瓦龍（Alfonso Cuaron）／《羅馬》
帕威帕利科斯基(Pawel Pawlikowski) ╱《沒有煙硝的愛情》（Cold War）
史派克李（Spike Lee）╱《黑色黨徒》
尤格藍西莫（Yorgos Lanthimos）╱《真寵》
亞當麥凱（Adam McKay）╱《為副不仁》

最佳男主角
克里斯汀貝爾（Christian Bale）╱《為副不仁》
布萊利庫柏（Bradley Cooper）／《一個巨星的誕生》
威廉達佛（Willem Dafoe）／《梵谷：在永恆之門》
雷米馬利克（Rami Malek）／《波希米亞狂想曲》
維果莫天森（Viggo Mortensen）╱《幸福綠皮書》

最佳女主角
葛倫克蘿絲（Glenn Close）╱《愛‧欺》（The Wife）
奧莉薇亞柯爾曼（Olivia Colman）／《真寵》
女神卡卡（Lady Gaga）／《一個巨星的誕生》
瑪麗莎麥卡錫（Melissa McCarthy）／《你能原諒我嗎》（Can You Ever Forgive Me? ，暫譯）
亞莉札阿帕里希歐（Yalitza Aparicio）／《羅馬》

最佳男配角
馬赫夏拉阿里（Mahershala Ali）╱《幸福綠皮書》
亞當崔佛（Adam Driver）／《黑色黨徒》
山姆艾略特（Sam Elliott）／《一個巨星的誕生》
理查E格蘭特（Richard E. Grant）／《你能原諒我嗎》
山姆洛克威爾（Sam Rockwell）／《為副不仁》

無名19/01/22(二)23:27:38ID:h9pY5TNA(4/4)No.638726del
最佳女配角
艾美亞當斯（Amy Adams）╱《為副不仁》
蕾吉娜金恩（Regina King）╱《假若比爾街能說話》
艾瑪史東（Emma Stone）／《真寵》
瑞秋懷茲（Rachel Weisz）／《真寵》
莫瑞娜戴塔維拉（Marina de Tavira）／《羅馬》

最佳外語片
《我想有個家》／黎巴嫩
《羅馬》／、墨西哥
《沒有煙硝的愛情》／波蘭
《無主之作》／德國
《小偷家族》／日本

最佳動畫長片
《超人特攻隊2》（Incredibles 2）
《犬之島》
《無敵破壞王2：網路大暴走》（Ralph Breaks the Internet）
《蜘蛛人：新宇宙》（Spider-Man: Into the Spider-Verse）
《未來的未來》

oscar呢d閪獎狗都唔睇啦

我開始睇S2之後都追得快左好多
鐘意睇每個角色既發展方向 個個都冇乜點停滯到 各有各衝
mutiny班人真係成班死仔包咁 好煩膠
donna好多委屈野都係一個人頂 gordon又收收埋埋

諗住佢會成長 (但本身其實好鐘意睇mackenzie davis 好矛盾)
劇情安排真係幾好, 慢慢跟住年代轉變睇佢地事業上又一齊變 幾有血有肉
如果S1234要排你會點排 邊季最好睇

rooney冇得輸 有朝一日想睇佢拍下劇

in the favorite i trust my bitches

啱呀 垃圾提名

下個禮拜有新野睇
雖然都係死完又loop題材
但呢套應該好好睇 見到d review都讚得幾勁

最佳導演
艾方索古瓦龍（Alfonso Cuaron）／《羅馬》
帕威帕利科斯基(Pawel Pawlikowski) ╱《沒有煙硝的愛情》（Cold War）
史派克李（Spike Lee）╱《黑色黨徒》
尤格藍西莫（Yorgos Lanthimos）╱《真寵》
亞當麥凱（Adam McKay）╱《為副不仁》

雖然Alfonso拎硬
但Bradley Cooper連提名都冇真係

應該都係a star is born Roma green book呢3套爭

預左冇 應該都係roma
太多應該提名但又冇 what a joke

應該最後

果陣覺得佢幾勇敢,果個年代,有頭家
都敢出黎搞公司,仲要係同cam搞...
4個入邊最可靠果個

Roma好正

Roma for sure!!!!

cam有成長嘅，放心
但比起另外3個一定冇咁成熟，始終佢係最後生嗰個
最好睇一定係S4,之後就係321，所以如果S1棄咗劇就蝕咗

Bohemian Rhapsody竟然有提名

政治正確(Hollywood Story+ Gay)

Miblue巴 我琴晚睇晒line of duty s1 仲開埋s2e1 等你睇完可以一齊傾下

結局好似bodyguard 咁完得幾快 但有留低伏線講警察內部同 有更大嘅陰謀

好似冇乜邊套集中講警察內部，可能我睇得比較少查案劇，覺得幾精彩同驚喜

等我睇完line of duty開先，睇下接唔接受到

希望多一個落坑

覺得roma嬴

s4真係好唏噓
特別係donna講

td s1得8集
睇左先再睇line of duty都唔遲

但td好似有3個seasons
我想一氣呵成咁睇晒佢

開頭好似Source code
呢排新年前就好忙，睇黎都冇乜時間睇劇

每季獨立故事

agger 好可靠 佢仲有火過佢老公
尋日睇到S2E5 donna爆seed屌joe果度好正

但其實又foreign又bp
會唔會淨係比佢贏一個

想睇佢成材
期待一季好睇過一季

利申冇睇過
但punisher新一季見到reddit班人話垃圾黎 收皮都唔抵可憐

呢套一集好似得半粒鐘
新年前反而冇乜特別 等收爐狀態

睇黎個個都等4月
新年清埋punisher就算

Game of Thrones Season 8 episodes’ length revealed from official distributor of HBO content in France:

the first two episodes of season eight will be an hour long
while the final four episodes will be about 80 minutes

新年可以連住放好多日
4月又好似冇想像中咁多劇睇 暫時好似得4,5套
可能多數避哂got 唔敢出黎
得killing eve夠膽回歸同got隻揪 handmaid都冇

新年得紅日個三日放
少假到
BLL唔係都係四月咩

BLL 6月 播完got先有

好期待四月 好多劇

有無巴打有睇開syfy既the magicians
第4季終於開始

每一集都長到成套戲咁長

有冇人有追superstore同mom?
呢兩套岩岩都睇左頭幾集 幾好睇幾好笑
想知值唔值得追落去 因為mom要追就追成百幾集

黎緊我應該會係咁棄劇
根本無時間睇

禮拜一揀睇got定killing eve

Sam Rockwell is Bob Fosse
Michelle Williams is Gwen Verdon
FX has announced that their highly-anticipated limited series, 'Fosse/Verdon' will premiere on April 9

80mins都唔知扣左opening/廣告未
起碼都要集集足本90mins先好講野
咁計返average都係多S7 10分鐘
S7已經趕住投胎咁快 家陣仲要final真係祝佢地好運

都係果句 如果高質好睇就算點冇時間都會抽時間睇
普通料冇興趣 就冇野做都唔會睇

Kate Winslet to Star in HBO Limited Series ‘Mare of Easttown’

Kate Winslet will make her limited television series debut in Mare of Easttown, a limited dramatic series for HBO, with Gavin O’Connor directing all the episodes. Brad Ingelsby created the drama, wrote all the episodes and will be the show runner.

Winslet will play a small-town Pennsylvania detective whose life crumbles around her as she investigates a local murder.

This marks Winslet’s first television role since appearing in the five-part HBO miniseries “Mildred Pierce” in 2011. Primarily known for her film work, Winslet has been nominated for seven Academy Awards throughout her career. She won the award for best actress in 2008 for “The Reader.” She was also nominated for her work in films like “Titanic,” “Eternal Sunshine of the Spotless Mind,” and most recently “Steve Jobs.”

O’Connor is a celebrated writer, director, and producer. Some of his notable films include “Tumbleweeds,” “Warrior,” “The Accountant,” and “Jane Got a Gun.” On the TV side, he has previously directed episodes of shows like “Seven Seconds” and “The Americans.”

Ingelsby is known for writing films like “Out of the Furnace,” “Run All Night,” and “American Woman.” He is also working on the upcoming film “Torrance” alongside O’Connor.

Killing eve for sure

因為我冇睇got

killing eve

我都係killing eve 如果果晚淨係夠時間睇一套
最多晏晝公司lunch有時間就hea睇一陣got
但夜晚要留比villanelle

Kristin Scott Thomas & Fiona Shaw Joins Season 2 of 'Fleabag'

Dame Kristin Scott Thomas and Fiona Shaw CBE are set to guest star in series two of Phoebe Waller-Bridge’s multi award-winning series Fleabag. The highly anticipated second series, which is produced by Two Brothers Pictures, will premiere on BBC Three this spring.

套野d配角卡士越黎越勁
紅字重點 3月-5月冇走雞
不得了 4月killing eve x fleabag PWB combo

星期一可以定為killing eve日
逢星期一放假 我諗都會揀睇v先再睇got

有堆普通料 sip時間炸
依家睇既多數limited series

Supernatural 300集(S14E13) John Winchester回歸

‘Resident Evil’ TV Series In Works At Netflix

冇理係咪limited series 如果好好睇就會追
普通料就開都廢事 sip時間我寧願睇戲仲方便

killing eve day 星期一放假咁開心
逢星期日晚都會諗起呢句

諗緊到差唔多4月 如果呢度咁啱開新post
不如crossover改名做美劇(& Killing Eve S2)集中討論區 算
獨立post都廢事另外開 橫掂成班死忠集中哂喺呢度 出面又冇見過有人提ke

The Boys – Official Teaser | Prime Video

The Umbrella Academy | Official Trailer [HD] | Netflix

'Breaking Bad' Movie Rumored Cast List Includes Bryan Cranston

According to a Revenge of the Fans exclusive, Cranston is included on the movie’s cast list and is expected to return as his iconic character, Walter White.

RTF reports that the official cast list for Greenbrier, the current code name for the film, includes some exciting names from the Breaking Bad universe.

They include Jonathan Banks (Mike), Jesse Plemons (Todd), Charles Baker (Skinny Pete), Matt Jones (Badger), Robert Forster (Ed AKA The Disappearer), Tess Harper (Mrs. Pinkman), and Kevin Rankin (Kenny).

However, RTF points out that the two most exciting names on the list are Krysten Ritter (Jane) and Bryan Cranston (Walter White). While Aaron Paul (Jesse Pinkman) is not included on the list, we already know the actor is set to star in the film.

無人有睇WAYNE?

睇左兩集

爛味濃

True detective係咪已經比人破左案？
忍緊手唔睇但又係好想知兇手

不了

Carolyn 亂入

都唔算100%破左 細節位仲估緊
不過黑幕應該con con地firm
點解要忍手

以為你地會有興趣睇呢套

呢兩個仲要再加埋olivia colman
如果兩套野同一個世界觀都幾爆 PWB universe
真心有d想睇fleabag客串killing eve

到時冇哂驚喜

反而個套暗殺教室有d性趣
唔記得咩名

有冇人期待今日Netflix套Kingdom?
有Donna Bae

要睇！！

sor 以為講緊忍手唔睇ep3
我都後悔睇左reddit
但可能你睇完ep3都會有頭緒

返去即睇

russo bros果套? 都低低地分
呢套睇埋review點先決定 可能有驚喜

睇左第1集會睇落去嘅
反正呢排冇野睇

想點呀十佬

上左腦

睇左1.5集

Netflix's Russian Doll Is 2019's Best Show So Far

係
睇左ep1幾得意

佢老婆應該有d野
會唔會最尾其實主角d回憶其實出錯哂
Fake臭哂成班觀眾

咁勁？
以為伏

而家先1月姐

嚇得我，仲以為無Jesse

Fuck Walter White

睇左3集驅魔人
比想像中好睇(同套戲無咩關係)
應該有既元素都有(恐怖,不安,噁心,血腥etc)
如果AHS都係咁行就好
雖然唔係下下都要捉鬼驅魔先叫恐怖,..
但呢套係認真做呢D野,AHS 似娛樂/fan service 多

Halt and Catch Fire睇到S3後段
暫時黎講最憎既角色係Ryan

creator話冇unreliable narrator
"If you’re seeing it, it’s reliable. I’m not playing those sorts of games with the audience, where you find out what you saw didn’t really happen, or it was a dream within a dream or something. So he is a reliable narrator."

上年係MBF & KILLING EVE
有冇先知可以勁到預測定2019最高分新劇係邊套

套戲主角係Jesse喎
仲見到有人陰謀論話呢班人其實全部拍緊BCS 話拍戲係掩飾

有幾後，到308未?

望過2019新劇報導
以下都幾期待
Good Omens (Amazon Prime) 風格幾有趣
Hanna (Amazon) The Killing 男女主角再合作
Devs (FX) Ex Machina/Annhilation 編導Alex Garland + 原班人馬
Now Apocalypse (Starz) 又係史提芬蘇德堡監製
Netflix 2套 Ryan Murphy 新劇
Catch-22 (Hulu) George Clooney 導+演+大卡士二戰劇, 不過驚雷聲大雨點小

仲有Apple 出Streaming 頻道
仲有 HBO Watchmen
Disney+ 果啲就不了

有d想試the killing
話似true detective

Devs 未必會大hit 應該小眾野 但好期待
now apocalypse條trailer好怪

watchmen雖然超多人期待但有d覺得可能會兩極反應
同埋本身唔係原著fanboy 唔知投唔投入到
apple咁多套 如果有d真係今年開始播
我覺得有部份會跑出爆紅
通常一開台d劇都好勁
我買resse witherspoon套top of the morning會hit

另外呢堆都有睇頭/可能跑出 應該仲有其他但一時諗唔起
HBO: Chernobyl limited series講切爾諾貝爾漏輻射
HBO: Euphoria (覺得呢套黑馬 hbo's first teen drama 仲要A24有份)
Showtime: The Loudest Voice In The Room 勁卡士 fox news ceo醜聞真人真事limited series
FX: Fosse/Verdon
FX: What We Do In The Shadows
FX: Y the last man (如果今年播 )
CBS: Twilight Zone
HBO+BBC: His Dark Materials
Amazon: Utopia
Amazon: Too Old to Die Young (Nicolas Refn 藝術怪雞野)

結論: His Dark Materials我覺得會成功好hit

岩岩好睇左, 但都唔係好改變我呢個感覺

Barry Season 2 | Teaser Trailer ft. Bill Hader | HBO
Barry Season 2 premieres this Spring

V同Barry又同時期出現

[突發] 4月開始多人

仲未睇season 1
好快又一年

呢套咁短 可以好快睇哂
今時今日好難得有劇可以exactly 1年回歸 好多套拍落去都超過1年先返黎
想當年BCS係年頭播

睇個勢rami應該會拎埋oscar
elliot 咁就做左oscar影帝

Saved

短劇通常拍得快d嘅
希望唔會好似其他咁 s2就爛

Btw 啱啱睇完You, Candice未死
咁其實有冇可能Beck都未死

beck s2 finale又會走返出黎 兩條女team up做臭雞avengers

而家先知suits個Rachel zane嫁左比哈里王子

TD fans集體高潮

條女拍呢套劇都幾大犧牲
露點扑野仲多過食菜 見過有人整哂佢D露點合集

睇到呆左

但條女好似話佢地silenced and killed

1號Netflix Velvet Buzzsaw
Nightcrawler班底
RT 85%

metascore得63 ..

Early Impression 話似cult 片

依家點算
得返got未收皮

好似話silly & fun 但老老實實得63未至於勁期待
相反近排mads果套 望完個分數真係睇都廢鳩事 netflix又發功

依家D劇周不時都有啦
但咁想睇不如睇AV算

開定新post

琴晚睇完line of duty 知道佢renew左兩季仲要今年播s5
正呀唔使等咁耐先睇到

今晚/聽晚開TD先

no,果期D hit野 walking dead,AHS,HOC全部閪晒了
等GOT播埋就無晒老屎忽劇好睇
vikings....都算既
依家係咁出D一兩季仲要唔知有無得續既

睇完TD S1唔會再搵到有佢9成功力既劇

比你引導我講左心邪野
老屎忽劇冇乜好結果 drama播太耐冇意思
依家黎講 除左bcs仲係growing strong之外

g